你唔好傻啦,終點定係灣仔,仲係灣仔同你玩?

警總政總立法會全部都起晒水馬,陣你又佈晒,終點又係你定,仲係灣仔同你慢慢玩比你圍呀?唔好傻啦,到時終點大家自己傾去邊到玩~有冇一部分人去會展睇下書先?

721 全部人同我出去遊行